# Docker_mkdocs_nsi


## Présentation
Documents relatif à la réalisations des images Docker utilisées pour les Mkdocs de NSI

## Objectif
Le but de ces images est de garantir une uniformité d'environnement entre la production et la diffusions, afin d'avoir un minimums de surprises au cours de l'année scolaire.
 


